同姓結婚有無問題？

大家同一個姓氏，可唔可以結婚？

得，只要唔係親戚
同姓三分親，亂倫呀

無問題
到時會寫「古府招親」

你睇d泡菜仔個個都姓金崔，咁佢地真係唔使結婚lu

男男

大家都係挪亞後裔,無問題的